街上撞到熟人裝作不認識真很心痛...

話說畢業後要返工越黎越忙，好少約舊朋友見面，個人摺左好多，成日自己一個...
再者人越大，大家既價值觀同處事方法都不一樣了，有分歧自然各行各路...
好多以前都玩得好FD，日日傾計上屋企交心既，現今係街道上你眼望我眼裝作互不認識，連舉手say hi既力都節省埋，因為廢事柒...
有一次係地鐵站見到表妹，向佢say hi，佢望我一眼扮見我唔到果下好hurt，明明以前成日玩......
日子久了，係街上見到以前朋友/同學/認識的都扮睇唔到了。(試過有一晚係街上撞到分別4-5個以前好FD的)
唔再講咩打開電話本想打電話同人傾計/約出街搵唔到人依D老土野...
夜了，我打開IG望一望follow，究竟有幾多個我仲有同佢聯絡?有1萬個follow又點?約到出黎happy既有幾多個?
所以，我一下子刪左1/3既人，留番底既都係仲想同佢KEEP住關係既...
入世了，每日返工放工回家訓教LOOP，每日係到捱，唔知為乜...
結論 : 珍惜眼前人，一直陪住你身邊不離不棄，仲同到你出街同你傾到計既朋友真係寶物黎，100個人做你朋友，可能同到你一齊走下去既10個都唔夠，貴精不貴多，就好似拍拖一樣，寧缺莫濫....

今天星期日，為了享受充實的人生，我打開WP約左幾位朋友出街，到最後都約唔到既，又要坐係電腦前ON99了

試過近視睇唔到朋友係身邊行過，比人以為我扮睇唔到...

朋友真係1-2個就夠了

當果1-2個朋友有女友/工作忙，你就會好空虛

想識樓主，已經有你tg，方便嗎

最近有個我認為係知己既朋友同我講冇當我係朋友

老實講 已經冇咩感覺 反正都係一個人咩都冇

我好少玩TG，LINE可以嗎?

無當你朋友，係咪因為當你係兄弟，巴打你唔洗咁悲劇
因為我試過有咁既情況
我話 : 我地係朋友吧?
佢 : 鬼同你做朋友，係兄弟

唔熟會hi唔講嘢
熟嘅話一定大把野講

不嬲都冇朋友

成萬個followers仲打算同三分之二嘅人聯絡咁犀利
友情不能強求，只能靠雙方仲有冇心維繫

我說，95%既人都會咁啦正常，真是的

師兄係咪搞錯左，完全唔明果句成萬個followers係咩黎
YES，雙方維繫關係真係好重要，所以我都無強求，刪哂D無再聯絡既人，followers這些不過是數字遊戲

你就好啦，唔洗擔心撞到朋友裝作不認識既問題

不能認同更多
以前一齊玩一齊去食飯既朋友
而加小圈子既小圈子，想傾下計既身邊揾唔到幾多
知己難揾過處女

唔係好熟都扮見唔到

但都感覺好自在
唔熟開既唔會熟
熟開既繼續熟

吓，處女難搵D wo
YES，想傾計搵唔到人因為大家都好忙

扮見唔到代表以後都無乜機會見面大家各行各路

願熟既可以一直熟落去，再也不離開

算熟嘅日日傾

係我避開你先其實我有咩資格叫生 叫死呢⋯⋯

你想點先..?

咩料呀係到叫春愛情野.....
避開人你自然又唔開心係到自虐抵你死啦自己傷心又搞埋人拎黎賤

覺得你好高質好有趣想識你，冇其他

究竟仲有人覺得我高質，明明我依家變左地底泥

I know that feel

其實係怕相認打完招呼唔知講咩好，好尷尬

我而家會扮見唔見到
因為一來係佢地疏遠我先
同埋我唔想再感受個種見到曾經熟悉的陌生人，大家又要social 嘅尷尬
我自己覺得
Keep 到嘅朋友見到唔會尷尬，當你見到個人覺得尷尬嘅時候，就係段關係收皮嘅時候

吓，正常揮過手SAY HI就完嫁啦，點會尷尬....
就好似日來人撞到人會點頭咁....
但扮唔識真係唔知點好，雖然我都習慣左扮睇唔到人...

YES，我都係，人地疏遠我，我就唔會再留戀係佢身上，除非真係好睇重果條友...
其實真正既朋友一齊時唔出聲都唔會尷尬，當一齊相處時要搵話題就證明大家既關係就是這麼兒戲。
熟既人行埋一齊唔出街一齊望風景都可以好自然不尷尬，因為相處就是這麼舒服!!!

曾經高質囉，得未

怕你成為下一個係條街撞到我扮唔識我既曾經朋友...

感情台都係呢個功用啦

你無女？

如撞到前男友 應該點做？

一定會，如果你已讀我嘅話

如果係有心既, 就算好耐冇見 , 冇咩話題, 見到都應該 hi 下
扮見唔到呢d 真係唔尊重 , 你硬係想同人地重修舊好反而搞到自己好似隻狗咁去求人

其實你係咪基......
我慣左已讀人因為集齊一堆先覆人，除非好在意好著緊先秒回

依樣真扮睇唔到真係擺明唔想再同你有任何接觸，可能太耐無聯絡吧

on9，如果你習慣唔會令覆漏嘅話，一日內覆緊係冇所謂
問題係有啲撚樣諸多藉口，搵親佢唔唔記得覆，自自然咪會疏遠囉

重視朋友俾人話gay，心淡了

你覺得fd姐

人地都無當你係fd

埋你身可能係你身上套料姐

雖則我刀係見到以前曾經算熟嘅人扮唔識
真係驚hi左佢真係唔記得我係邊位就勁𤓓
但個下明知大家都記得又扮唔識真心sad 好心up
不過真係人大左要約3、5個fds出黎約成幾個月都約唔到 講真係咪忙到咁先 有心嘅你就下夾下都約到
次次約完最後冇左哂聲氣

Exact7ly
學識左做朋友唔好咁易講心
基本既互相幫助係需要既
有得笑咪笑下，有街出就出下咁

唉，你叫小直WP我，我再比LINE你

邊有咁多人咁現實咁功利...
何況世上有好多我依D垃圾無料，無價值係我身上套料..

我明白你，果下真係好SAD好心UP......
其實唔只熟果D，就算以前唔太熟既人，我都照心痛...
其實無心先約唔到ja，有心約好似我咁夜晚7-8點都照出到黎見面

不過有D好仆街的，有事先搵我，搵完之後就完全唔理我..
但我又照幫佢果下慘，唉，當我乜?

已習慣 幸好身邊還有幾個好知己

唔識佢

巴打共勉之
有冇興趣交換telegram 交流下

上進巴又唔理人

@AyaseBBG

原來只要你肯做主動揮手SAY HI，人地就會回應你既期望...
有個同我住同一條村既中學同學，畢業後見到大家都扮睇唔到..
岩岩我又撞到佢，我主動揮手，佢都有微笑點頭回應我..

好後悔當日冇同佢say hi，點知以後都冇得say hi了

我都覺得奇怪。以前好FD，點會扮睇唔見
就算撞返唔熟既舊同學，面對面點頭點都會應機既，除非你以前好黑人憎

不過我明樓主點解咁諗
人愈大就愈怕寂寞

人越大真係越怕寂寞
出左黎做野之後幾乎識唔到新朋友
以前好FD果D朋友一係拍哂拖 一係識到新朋友
一個月都約唔到一次出黎食餐飯
過時過節慢慢變到得番自己一個
生活圈子變到無哂朋友咁
放假想出下街 但自己一個都無咩可以做

我就算好fd我都唔會叫佢地 唔想煩

其實你自己都識話自己愈來愈摺 成日自己一個
又好難怪人地喎
會唔會係人地覺得你唔當佢地係fd呀

唔知點解諗返以前啲朋友有種不安嘅感覺
見到都唔敢相認

一個人去旅行都試過
一個人都有一個人既快樂
（有班志同道合朋友當然最好不過好多野冇得㨂 ）

真係要好好把握，有啲野唔珍惜唔行動錯過左就無，我以前無主動失去左一班好中同

我諗係我本身個樣都好冷淡，見到佢地扮睇唔到，人地自然咁樣回應我

依樣真，各有各忙/拍拖，返工無時間識新人，圈子不增只減，只會越黎越少人陪變到自己一個果種寂莫感..
有時諗日日返工放工唔知為乜

咁你有點衰，表現到好似唔珍惜依份友誼咁

係咁㗎啦

有試過近視睇唔到朋友係附近，刷身而過比人話我扮睇唔到你想點

係咪怕友誼不再，見面無話題老監同果種距離陌生感？

我都係自己去慣旅行，但人大去得多開始覺得自己旅行唔係自由而係寂莫，係想分享比其他人，而唔係獨自享受

有一次係地鐵站見到表妹，向佢say hi，佢望我一眼扮見我唔到果下好hurt，明明以前成日玩......

係咪太耐冇見唔認得你咋

真係睇你同你朋友性格
我朋友係渣車經過見到我部車泊左係餐廳門口會泊車過黎搵我同我食枝煙

試過撞到好熟既親戚，四目交投再扮見你吾到 呢下仲痛

無可能，佢黑尻我臉扮睇唔到我，果下好撚sad，懷疑因為我掛住返工無去佢大學畢業禮